點解我係狗鐵站成日聞到催淚彈味

係心理作用定真係有

推

Me too

推呀 有冇人都覺呀

我都真係覺得有,仲要係港島線

仆街啦，而家仲要日日咁樣吸

香港電影欠香港人一場革命

我仲以為我幻覺

我都以為係
但今日係油塘返港島真係好確實聞到

港島站肯定有,幾時搵d團體去搞班仆街鐵,吸撚死人

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

我聞唔到味
但一搭鐵經葵芳就會喉嚨唔舒服

認真講,搵區議員反映叫佢地搞

咁睇嚟坐狗鐵要戴防毒

你覺得會唔會有用

又唔係我地做,叫區議員做野煩佢地

頭先經過屯門都凝住有

呢排日日北角轉將軍澳綫都聞到
仲以為聞錯

我係將軍澳綫轉北角個時聞到
但明明個邊好似冇放過催淚彈